寬頻黃藍

想要黃寬頻

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

巴打，我有FD做緊PCCW，NowTV，我之前都係搵佢整，一條龍幫你搞晒，跟得足態度又好，我比個聯絡你搵下佢
佢Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ:：